無左你做咩都無動力...

但見你無左我，生活仲好似好多姿多彩...

same....

日日Po Story同邊個去玩，我就日日係你屋企附近撞你

咁你咪朝早捕尻佢

捕到啦...然後呢？唉

我唔會做呢啲痴漢行為 不甘心……

只有努力下次做得更好 我的她已經有男朋友了

好難捱

halo

放下自在

等她回來

等佢嗰陣都要進步 如果唔係 你就永遠失去

小綿羊 好掛住你

知道 我會嫁啦 我會搵多啲錢 等佢返嚟碌爆我張卡

共勉之 散咗幾耐

我覺得無正式話散
拖拖拉拉 唔嗲唔吊好耐...
但好幾日無見無聯絡啦...

面對現實啦屌你

我唔想

hi bro
日日無限諗佢 又stalk

係...仲要無回覆...

藍剔己是我習慣

可唔可以唔好咁狠心咁絕情

無人性的 點解做得出